【世盃終極戰】老翁馬會買波嫌職員填錯飛 揮拳施襲斥：乜你咁X蠢

經過長達一個月的比賽後，今屆俄羅斯世界盃終於來到最後一個比賽日，有波迷趁機趕緊投注，但有人疑因填寫彩票問題出手打傷職員！晚上9時許，比賽仍未開始，一名老翁便前往油麻地上海街的馬會投注站買波，並要求職員協助「填飛」，其間懷疑二人之間溝通出錯，老翁責怪職員「填錯飛」，又直斥「乜你咁X蠢」，未幾更情緒激動，揮拳向職員襲擊。

職員頭部受傷，其他馬會職員見狀即上前制止，惟該名波迷趁亂其間逃去無蹤。警員接報到場調查，受傷職員需要送院治理，警方正追緝在逃的老翁。

實捉到你

咁撚醒自己填

廢老
告到佢仆街要佢臨老過唔到世

字都唔撚識咪仲蠢
飛都要人幫手填
洗唔洗人幫你除埋褲痾尿呀

飛都唔識填機又唔識用邊個蠢d

做過馬會投注就知好多廢老乜都唔識又講到1999又要買

字都唔識多個就留返d錢開飯啦

廢老

天打雷劈死廢老

9成遇著3p 果d 白癡

發覺, 法國
上盤, 下盤唔識分